好彩無人用釘做road block

今日見好多黑衣人用垃圾桶 木棒做road block

一堆熱心市民唔夠10分鐘就清理左

好彩唔係釘 唔係大家吉傷手點算

如果爆左胎 成架車塞係路就變 真。road block

爆左胎 成架車會變road block好危險

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴